下午。（成日好驚食呢啲酥乜乜）

攪到全身同周圍都有酥乜乜

新元中星巴克旁

唔想知

餓

唔係幾想同你講嘢

肩頭

弘b

呢間鋪好似周圍都有

你請我食